西隧入口前有幾架警車塞住, 得番一條線

西隧入口前有幾架警車塞住, 得番一條線

屯門公路上汀九橋封一線， 真係從來未見過喺轉彎位封路

1235已經開始封

西隧又得返一條行車線
怕塞既搭港鐵

依家點?

佢哋好驚大西北手足

大西北其實係幾十萬和理非集中地

次次去都塞幾個鐘

元旦大遊行和理非手足必加技能

西區狗屋 旅遊巴 裝滿綠狗 出發
SU6419